想知大學Robotics team 點入

係唔同U 有咩REQUIREMENTS??
UST??
HKU??
CITYU??
CU???
....

仲有通常係咩MAJOR 人多??

其實你想問咩U？
你想入就可以入，不過太癈會比人屌
問下學生發展啦

有心玩嘅就入ust啦
傳統強隊
設備完善

Ust 個隊得兩個local，勁到癲

shitty實力仲衰過ive

咩U 都想知下

同埋咩樣先勁 (不要打臉 )

想知貝體D,,EG 要識D咩,要識深到點ETC...

仲有點要咩MAJOR多
各MAJOR 要負責D咩

Robotics team 科大最勁，之後中大
你要英文好過panel，最好就programming，e&m咩都都識

Ust robotics team 既programming team要識c language 其實啲野就唔係好難 不過啲人好勁 老實講啲野year 3-4 既course會教曬

英文好過panel 唔明 可唔可以詳細解釋

想YEAR 1 入ROBOTICS TEAM 會唔會IMPOSSIBLE

姐係有
1)programming team
識 programming C++ c java...
2)....

你google ust robotics 睇左先啦...

你熟c language 應該冇問題了 我記得佢地會有programming test 去揀人

想知仲有咩 ＴＥＡＭ

咪撚入ust chur到仆街

有 但唔係ＵＳＴ 學生
available information太少
例如點入,要咩requirement

btw Thank you!

咁你講邊間u先幫到你

HKU

補充返 樓豬係asshole仔
靠走後門入hku

洗唔洗咁
BTW best 5 25 +

勁

多謝鼓勵

其賽自己仲有玩math chem bio 比賽,有 prizes
不過唔覺自己勁